【大快人心】近年咁多youtuber仆街 真係心都涼

之前就司徒夾帶偷人橋

然後臭雞Ashley食台腸比綠帽人戴

清算網路煩膠譚杏藍

仲有HELLO 大家好 我係RIIIIIIIIIIIIIIICKO呀

同場加映最有禮貌既耶撚綿羊

哇屌 真係真係花生都唔夠派

劉馬車其實最高質
又玩屎又喊 娛樂性最豐富
反而比人屌比人鬧

留左肥瓜呃觀眾錢呀

Anthony jj?

Hajime

點少得大佬b呀

幾時到大j 笑波子

係喎 唔記得左

仲有一堆beauty beggar

個次之後已經收左皮

而家做youtuber應該要同人對拆分帳
d打手仲煩撚過講政治果d

都未紅就收左皮

KOL第二集尾

當微肥瓜死咖

都痴撚哂線仲有人支持
又唔係我地迫你做公眾人物
咩野唔應該關注佢私生活
講到佢受害者咁

Yaki Wong 最近又出返黎拍片 點睇

啲美容丏幫殺之不盡
無計啦啲死港女鍾意睇

不過確實佢地啲私生活又真係wfc

例如你個例子Ashley食台腸

Ricko溝女

老實講真係關人撚事咩

我連依兩條友係咩人我都唔知

近期唔係咁多post插ricko

我都唔知有依個人

最重要係

如果你係想反依堆youtuber

就唔好幫佢地製造話題

佢地愈多人討論

點擊就愈多

到時咪又係愈反愈紅

係囉 應該放過佢地
最好件事淡化左先好批評佢地
繼續縱容佢地
等啲中學雞有樣學樣
good point

但佢地依然係揾到

馬車既片，有時講既係真理，只係出自佢把口，先咁多人討厭佢，就好似一個地產佬同人講「買樓好易，只係後生仔唔捱得」

係囉 死唔斷氣

我個重點係佢地點溝仔溝女係wfc
你話上邊個肥婆貴賣陶寶野就應該屌
司徒偷橋都應該屌
但邊個同邊個拍拖
其實非常無聊
Ashley又唔係咩名人
佢本身條仔係邊個又唔知
新仔係邊個唔知
咁有咩咁值得驚訝呢

backup佬呢
潛左水當無事發生

youtube界得大j 伍公子 達哥 叫做有d品行 個d老屎忽夾帶 死靚ken ricko anthony j 同埋bombo呢堆撚樣 有腦既一定過濾晒

岩呀 我咪話你good point囉

backup佬真係賤
不過當時引左好多假兄弟出黎

還我boboboy

咁耐以嚟得leo,ming仔，伍公子係高質

龍心

大j都叫有品 ？

發生咩事 大j有品？

作為女 我覺得教到野呀 佢講啲野完全係賤男會講黎氹女仔既野

我無知
呢條女邊個黎

新垣結衣

好嬲 唔識結衣

大j

睇huge俾人抄片冇人理真係有啲心up
睇佢地執垃圾同扮部長都好過睇垃圾大j 笑波子果班垃圾拍啲描述片 玩埋曬啲on9 game

Back up佬

呢句真，可能有人會話佢地拍片搞好image姐，但喂，大佬，佢真係有拍到出黎，起碼有做d對社會有意義既野先，好過d垃圾youtuber拍打機片r訂閱

都過左9萬啦ON9
backup佬用左幾年先過10萬喎

啲所謂打機片真係好垃圾
個個都係好似當觀眾冇眼咁
見到架車就話''有架車喎等我上去先''
見到隻怪就話''有架怪喎等我打佢先''